溫溫下書，發現眼眶浸滿哂眼淚

點解要溫書
點解我要 take 36 creds
明明過 3 已經夠哂，點解仲要咁緊張
下星期已經開始考試，點解仲有功課要做

巴打太大壓力了

讀書未必係最好既路

明明已經上哂岸，不過自己硬係放哂低
想要衝到盡

放唔低

我呢一步無其他野好做

唔係嘅，壓力依啲野好多時自己都察覺唔到
識搵人講已經好好啦

其實明左根本就唔洗溫 垃圾先會溫書

畢左業仲有排你捱啊

幫到你

咁我蠢呀嘛

出貓咪得

點對得住發明呢堆理論既科學家

Quit u la

我相信努力一定會有回報

慘慘豬

頂住呀

垃圾

俾你呢啲死讀書嘅學佢堆理論先係對唔住班科學家
拎完A之後乜嘢都唔記得哂

一齊加油

3都過唔到

幾好聽首歌